覺唔覺得人大左之後 拍拖好現實 完全係麵包同愛情

有冇諗過其實人可以自己一個就算
唔使咁多無謂既壓力
自己一個得閒做下gym 游下水 睇下書
全部都唔係咩高消費

係香港地 搵到錢再供埋樓已經唔容易
仲要再extra 浪漫 唔係唔想 但能力有限

講白 就算有女仔肯同我挨
自己都好難真係俾到幸福人
拍拖既浪漫同婚姻既柴米油鹽係好現實既命題

純抒發 希望冇俾到負能量大家
同埋唔好影響到大家對愛情既睇法

完全明白，咁樓主會唔會考慮啲差唔多人工嘅女仔？

真 返工壓力大到仆街 真係冇乜時間拍拖

係香港 衣食住行樣樣都貴過人
俾幾舊水都夠膽拎啲垃圾出黎俾你食
住就更加痴線 俾幾球野先買到盒仔size空間返黎
你冇錢注定冇幸福 就算好命搵到條女又點
嘈交十有八九都同錢有關 你會更加委屈
點努力返工都係吊命

係香港幸福同錢已經掛勾

嘈交十有八九都同錢有關

so true, 窮人就係咁， 老豆老母嘈交真係十有八九都係關錢先
完全係錢解決到既野黎

三個都無業wtf
靠男朋友養定屋企好有錢

真 而家十八歲拍拖已經諗緊將來啲柴米油鹽點搞

珍，以前都唔覺，自從準備結婚先發覺唔係咁易㗎葉師傅
樣樣都係錢

18應該好幸福吧

鍾意個個有錢過自己屋企幾億倍
自卑到完全唔會去馬

好掛住中學時期拍拖根本連大家住咩樓都唔give a fuck

冇收入咁搞笑🥸你講多啲嚟聽吓，有冇得俾你屌先？

唔打過工 唔會知搵錢既艱辛
感覺到自己既女朋友都覺得錢係好容易搵
無力感更大

認真， 識3條女都冇收入既話就你問題
你話咁岩失業果d 唔講啦，但如果從來冇諗住搵份工，我覺得果d 女根本連性格都有問題

點解搵翻嚟都係無工嘅女
詭異

有時真係命黎
明明本身都仲做緊野
一同我拍拖就無業

因為寂寞時會想搵人攬下

冇 自己本身公屋仔又唔係讀咩神科 一直煩惱緊自己未來出路好驚有日爆煲忍唔住

身家咪億億聲

仲以為條女係學生妹個種無收入

係嘪大個咗完全冇嗰種又純又甜嘅戀愛
無論男定女都會睇對方有咩條件so 9 sad
上一次俾人真心鍾意應該仲係小學

絲打fall in love again?
咁佢係咪處男先

樓主食開學生妹？

唔知

完全同意

你幾大先
過左三十歲又唔係咁諗
到時你無拖拍就會覺得慘過想死

我又唔覺得可惜
我而家望返以前鍾意既
我而家唔會鍾意
口味變左但好stable，我唔知點解釋，係實際左，著重人品而唔係feel

真，我宜家22歲就快23歲未拍過拖，已經飢不擇食到係仔就上了。我已經唔在乎條仔靚仔定樣衰、高定係瘦（我180同160都溝過）、唔在乎佢有無讀大學（讀緊大學嘅、大專、中學畢業嘅都溝過）、唔在乎佢住邊。

到30歲真係會驚、無得你揀，你係咪都要食㗎啦

金鐘仔OK?
得就去金鐘搵間炸雞擺擂台招親啦
我私人醒你5份

CLSChing講嘢好幽默

咁係呀嘛
只要你生理上係女
就一定有金鐘仔埋單
唔好話A0 樣如何 生過仔有個小朋友帶住都有人埋
只要你頂得順金鐘仔係金鐘仔

有能力走就走 未有能力都諗下點走

雖則唔係易事 但係起碼有得揀

香港生活好多時都係為勢所迫 一定要讀名校 入神科 買樓先叫成功

臭閪港女有塊閪就可以要求多多
對港男既迫害仲勁過共產黨
屌你老母

有哂心理準備去收養或搵代母
屋企人想留後 但我再無興趣經歷個種洗禮

搵女唔係一般難
我吸女埋黎 D女都唔係理想型
可能我都唔係姜糖個類理想型 自己未睇開

玩個app 正唔正常樣既女人都清一式睇你表態先
我心諗你都有病 match左你都唔講野 先screen人
人地點會同你正正常常咁對你

新香港下
係移民同愛情

痴痴地

又開post話a0又話係仔就上 你講哂啦

可能你畀人感覺係ATM
覺得食你嘅咪得咯

我咪話係仔就上

當年好記得分手果陣都重要俾對方話
"陪你捱窮捱左咁耐 到頭黎一場空"
屌啦 2條友人工又咪差唔多
每個月出街食幾千都冇話要你貼 我就真係捱啦

又肥又樣衰..更係送埋上門都無人要

唔覺 人生幾時都係開始
我三十 現家女朋友29

小朋友，你過多幾年先會真正明白現實嘅殘酷
我18-24歲愛情>>>>麵包，咩都唔知
到25歲開始明白根本只有麵包.....

有幾多人真係肯街燈晚餐